屎 萊 姆 不 如 你 收 收 皮 啦 好 嘛 ?

「Don't Shoot Our Kids」文宣《立場》報導

其實呢真係好想作嘔囉

點解

屌 收皮啦

轉個頭又淘寶開箱？

騎牆派食人血饅頭
佢依張相令我心諗起五年前個個香蕉奶條撚樣

豬咀係咁帶既咩

垃圾

收皮啦見到大j咁成功而家又出黎扮黃

屌 好撚嘔心

含撚啦屎萊姆, 屌你老母扮黃, 睇死你一次都冇出過黎啦

影完相就除

原來佢係黃，支持你

一路唔出聲扮中立呀?
繼續開箱囉 睇你奶得幾耐
嗰大陸婆仔都生埋

成都屎，躝上成都奶共啦！
奶共奶到個仔未滿月就要幫老豆老母因為賣廣告奶共而出鏡，佢老婆我睇因為賺奶粉錢要奶共奶到要拍片賣閪！
同生全部入去佢Channel report+dislike

睇得出佢從來冇帶過

仲有佢個隻咩濾棉嚟...so far我真係未見過

垃圾黎講 呢條友都算係佼佼者

之前唔係去咗成都咩

王宗堯周庭大JSUNNY都真係有出去
屌你呢舊屎係度刷光環？？？？？？
平時淘寶開咁撚多箱我屌你老母係度扮黃？？？

屌專登上去睇下佢出過咩片
平行時空撚黎原來
Dllm扮黃

有表態都比你地屌
唔怪得之咁多人選擇唔出聲

佢唔係有公司係四川？
咁夠膽表態仲要屌？

死左唔知幾多人先仆出黎抽水

dllm人地大J企最前同班死狗對峙
你件垃圾死撚左去邊?密切關注事件?
依家死出黎接受人地訪問食人血饅頭

收檔啦

要表都唔係依家先黎表啦

幾多個月呀 見個時勢唔對路先出黎表態?

收皮啦仆街好撚嘔心 係度扮哂嘢

入英皇就唔好扮哂黃啦屌你老母

咪係盲反夠未？同路人都反

快d報警篤佢灰

豬嘴都藍啦 屌佢老味

聽講佢係啱啱同英皇contract到期

利申:唔鍾意佢

唔係返咗大陸住咩

SMS舉報

佢之前奶支搵埋都夠退休

6502QL係咁戴架咩?

條肥仔可唔可以食撚屎

算啦 發咗聲就唔好追擊佢住先啦

呢條肥西咪撚扮野啦 屌佢老母 貼佢上微博先

你老母正豬西係呢d位扮呢扮路 屌你老母玩cosplay呀

收聲啦

豬咀都掉轉帶, 食撚屎啦

乜撚野呀 搏上位呀?

返去湊B算啦條撚樣

呢樣屌錯佢, 係呢輯相既造型要求黎

條仆街上一次前線撚狗先講啦！

好撚嘔心，兩邊都奶仲衰過d無腦藍絲

一撚樣呀屌你老母！！

講左不分 要清算都等贏左先

錫春袋就有

呢條友死左去邊

@mustc

請篤灰

想食兩家茶禮？

不如試下多d欣賞
佢一出聲以後唔使旨意做中國生意

垃圾 唔撚推

成個倒撚轉咗咁
呢條撚樣真係撐唔落

算啦 佢可以影響好多細路 暫時忍住先
明白的人 總會明白
總有一日 香港只會得返真正愛香港既人

條友買咁多淘寶 而家黎扮黃 收皮啦

應該係淘返黎

之前咁串咀結果最後咪冇出嚟，死抽水撚

一諗到佢根本無出過黎但又扮野野上gear就覺得好撚噁心

狗改不了吃屎

大家唔洗咁嬲
幫佢貼係大陸仲好啦

開左微博未呀

OKOK 為左香港
我唔再屌佢 住

佢之前簽咗英皇不過九月尾好似完咗約所以而家先可以表態掛

出聲又屌唔出聲又屌

On9佢想食兩家茶禮咋
呢啲仆街屌撚死佢就啱

推

依家仲反佢肯定私怨了

問佢 TG 咩味道
佢可能會答你 wasabi 味

佢一開始就有表不知無人想知

推
推到佢收皮

入面廁紙嚟

嘩 呢條撚樣仲仆街過達哥

條友本身就食開大陸屎

6500 有問題咩？
係塊藍餅好奇怪

岩

呢個垃圾點解會有份影

仲要特登去studio影呢張相

不過佢完咗英皇約之後係咁屌

呢條仆街牆頭草幾時先肯消失

你已經幫佢刷咗view

應該係唔使旨意做兩邊生意

拎住豬嘴擺拍好嘔心

表咗態 支那一定封殺啦

見到我哋贏緊驚變達哥2.0

柒撚到

屌，見大J人氣暴升就學人發生，收皮啦史萊姆

分你老母化咩 連登大撚把人一次都無出黎啦

有種為行為叫見風轉舵

英皇已經無同佢續約啦

原來係黃

哦你死喇，我話返畀大陸人知

要佢冇野撈

sor，發聲

想知點解你知佢冇出黎

同淋病合照要唔要一齊併合。埋去講：昨日撐共，今日港獨

唔反了

咁點藍屍舖頭轉黃係咪要撐翻佢啊？

屌你啦平時食淘寶野返大陸拍vlog
比英皇炒撚左就扮自己走出黎扮抗爭者

好撚樣衰呀 死撚開啦

好

唔屌佢住
起碼少一個敵人

屎 萊 姆 老婆都幾正

一早知佢黃
帶頭打狗

屌你影晒寫真咁，好撚型咩？

人地四川辣王黎 驚條鐵

你老母
講還講post乜撚嘢相
見到條仆街好反感
仲有濕鳩Mira

好多人都一撚樣 把口話支持 屌為左平用華為 收收皮先啦
支持支持 點知下下用淘寶

扮黃狗

波子哥哥呢？

依條友經典五毛黎
唔需要理會佢

真定假？

佢721已經出聲，個陣仲係英皇。講到自己走咗就可以自由發聲，如果係走咗就應該上埋街去前線啦Diu

收皮啦食屎狗 奶共奶撚到你牆頭草兩邊企 真係好撚嘔心

唔推呢條立及

影張造型照交功課呀

係時候玩暗黑兵法放去微博

好撚樣衰呀大陸佬

收到風係 未fc

做咩要搵佢

我屋企個水袋仲成陣tg味
要唔要比佢聞下

仲要化個戰場妝

喂屌咪食住條水啦
過咗四個月以為岀篇文打下飛機就得？
其他人 大j rock哥 bob叔行前咗好多喇
有冇心支持睇得岀㗎
繼續四川辣王踩踩點啦 繼續奶啦

要表都唔係依家先黎表啦 DLLM !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

mira不嬲廣告多到仆街，人又串

唔俾人轉黃咁做文宣黎為乜

呢條友宜家出聲有撚用

比戈
人覺得係食屎狗

Sor 唔小心負皮左
6500QL都唔撚識戴

二坡坊麻雀館

第日 佢無得淘寶開箱 佢會唔會 唔happy嫁

呢條垃圾仲可以咁厚面皮行出黎果下好野

到今日先出太遲啦
仲向studio 影d 咁既gear 相
街都唔敢去講咩

你不如專注返大陸market 算啦
香港唔岩你

有多個人撐就要屌 好撚好笑
咩叫不分化不篤灰不割

英皇人唔講得嘢 唔撚知咩
依家出聲 即係完咗約？

是撚但啦 多個人撐好過無

其實我覺得係英皇唔想要佢多過佢唔續約
ig仲成班人吹捧佢

真心收檔未？

見佢同大J擺埋一齊覺我好唔順氣
大J做咁多野 佢出黎抽水
到伍公子都未到佢啦 (伍公子應該唔會影)

有咩要report，跪求傳送門

真 好嘔心

屌
想學大j
收皮啦
永遠支持大j

諗到佢特登化妝戴道具去影呢張相就覺得好礙眼

屌你豬咀都唔識戴係到打卡

仲衰過達哥

食屎啦垃圾 達哥衰極都仲識笠水唔出聲, 你條垃圾出黎做乜鳩?

要表態既6月9已經表曬
麻煩你望下deer Chan,rosema，大J個班
從運動開始第一日，每日都屌緊政府
唔係呢條撚樣想拎光環，食後生人血饅頭

我仲記得條撚樣，係場運動同一個月左右，仲好意思po張同林鄭嘅合照，都唔撚知用意係邊

而家咁樣都算立咗投名狀，多個朋友好過多個敵人

入左啦 上年既事

好嘔心

算啦 有公司係四川算係咁

吹水仆街死
當年佢ig story post過同林鄭既合照
好後悔冇cap到你條撚樣

其實, 表態表到咁明, 冇咩必要再追殺人地啦嘛。。。

屎萊姆 達狗 TOYZ
三大垃圾

冇左條水路咪食民主依條水囉

大J一早出黎果陣粒屎去左邊 而家先講兩句 一係出條片做勇武啦

真係好撚假

打狗片都夠做…
唔好係下面留言，佢最近又一言堂滅聲同陳怡一鳩樣…

連登品煙師 >>> 四川辣王

有
因為6500QL係快拆，所以放頸既時候係會向外反
佢咁樣放即係要除盔重新戴過

IG Live、Story、拍片都冇，點都證明佢冇

扮黃既人一定要清算

牆頭草

大丁型撚到

不分化不割蓆 好唔好？

仲要搽啲屎上塊面到
真係好撚做作
拍model相？
人地搵命博
你就賴鳩型

應該差唔多收皮啦 整整下手機game轉整board game 之後影都無埋啦

打扮成咁，仲要同周，游合作，仲點食兩家茶禮。
用腦諗下就知。

講天佑香港個d就真係食兩家茶禮啦

食撚屎啦

係有啲嘔心同扮哂嘢咁, 但肯而家出聲咪當佢係蠢所以今時今日先覺醒囉, 遲就係遲咗好多, 大家會嬲都好正常, 都可以留待觀察佢今後言行, 睇下係咪真心先, 定係想食人血饅頭, 我地唔需要即刻好buy佢, 但又唔需要即刻屌爆佢嘅

至少同路，不割

佢篇短文hea到爆喎, 再講, 封殺又點? 知唔知佢呢幾年搵幾多錢? 又買樓又盛, 夠退休架喇傻閪

關佢老母事都未輪到佢

我屌你老母啊

食兩家茶禮喎！項生你原諒到咩？

佢簽咗英皇㗎
佢老細係愛國商人呀
諗住呃邊個呀

垃圾屎永遠唔會成功

达哥呢？
關注緊？

有表態就唔洗屌啊？
弱智仔

痴線佢憑咩同其他人一齊影？
幫佢send 上大陸網囉
睇佢仲點入大陸境

食咁偏

偽人

要搞9佢
應該send 去比大陸d小粉紅

話英皇公司旗下藝人
支持港獨

跟住大陸人會封殺英皇
封埋的士陳

到時受仔自然會做野

仲要化妝

喔喔

唔覺得佢係同路人sor 消費革命咋

做乜要搽黑塊面？

好嘔心
仲要化妝扮野

秒殺
個大頭醜樣到嘔
我每次見到推薦直接舉報兒童色情

算啦 集中戰線去番警犬同港共政府到

其實佢咁樣出聲應該都冇法再喺中國立足...
所以唔好屌佢啦
比多啲支持減少啲老母

我覺得佢企出利已經好有勇氣喎，點解唔支持啊？

唔使咁嬲，我地幫佢係微博做真黃絲咪得

絕對認同
不分化不割蓆

who

好撚好撚嘔心 食屎啦 虐狗撚

收皮啦
返你既成都踩踩屎

不如運動贏咗先表態，一直關注中

扮到咁撚黃
拎一百萬出黎捐比星火我咪信你囉

有待觀察

再簡單d

send 條link比陳淨心

自然搞掂

食屎啦，垃圾

越來越多人表態係好事啊

做乜會有呢條友

踩踩點時間又到了

伍公子直接落場影
而唔係好似佢咁係 studio 到
化下妝為影張相

Rose ma好似好撐佢

大j當日係直播話佢係人渣真係無錯

俾d鼓勵得唔得啊

睇下佢啲片嘅主題先喇

除非佢好似大J咁 用佢既名氣上前線幫被捕手足又好撚狗又好
如果唔係至少我唔會接受佢
你諗下大J行撚左出黎3個月, 斷撚左自己米路3個月
你食開大陸條水既依家英皇唔續你約你先出黎講兩句就想同人睇齊?
唔係話要整死佢, 至少佢企出黎交啲功課先

五毛威力我明，但我哋對佢，我哋都要表態，要表態就要行動…

收皮啦我屌你老母

正一撚樣，佢老婆同佢扑野果陣會唔會作嘔？

你班真係私怨撚
肯出聲又屌，好過達叔,臭波子先啦
而家要人呀
係咪屌到D人出面轉晒藍先安樂？

好有型，支持屎屎

表態係正常香港人要做嘅事
但以佢過往幾個月嘅作為
依家同Sunny同埋大j拍埋同一輯poster就唔係咁適合啦
畢竟人哋過往呢幾個月仆心仆命咁幫香港人記錄同發聲
就呢件事上面，好多Beauty KOL發聲都多過佢

唔好見人係黃就撑，之後加句不分化不割蓆護佢。一次都冇出嚟借機抽水呃光環者不值得我哋支持

旺角間藍店無面不歡日撚日播住佢食大陸螺絲粉條片，而家又係度扮撚哂野真係好撚噁心啊屌你

算啦,一完contract就表態已經叫做有交代

中立講句,如果份contract毀約要賠成千萬,有邊個連登仔仲會表態

不過佢拍廢片就一定嘅,冇討論空間

so what , 有好多 youtuber表態都唔敢啦

我地應該支持肯表態既人，力度不拘

收皮啦大陸姆，吃屎來吧

點啊英皇狗

Agger

其實成場運動仲抗戰緊
我覺得又唔洗叫人收皮先
話晒多個朋友做文宣
第日再清算都唔遲

人地都肯表態，我地應該多d支持啦

食屎啦 扮前線

認同有待觀察，唔需要咁快一碌鳩打沉佢

做戲專用

同路人就咪撚屌啦 留返啖氣一致對外啦柒頭
你咁樣仲差撚過捉鬼
唔講又屌人潛水
講又話係驚被人屌/拎光環先講
同公我贏字你輸有咩分別呀DLLM

利申我不嬲都唔中意佢啲一日一鳩片，但我對於樓主嘅行為更為不滿

Why make him famous? Just let him stay out of our sense.

成個星期冇拍片,應該走出左搶光環

英皇唔同屎續約就扮黃？

我以為會有馬田，點知係佢，Sunny佢有落過場，感覺5同，真好多！！
大J 5駛講喇

夠膽捐4萬立場就唔反你 唔洗你好似bob叔咁豪

笑撚左

你都戇撚鳩, 佢表態只為左吸黃永續佢搵錢既路

好撚嘔心

攞個老婆出黎做慰安婦就考慮下接納你

屌你老母扮黃

垃撚圾 共享大灣區榮耀啦屌你

準備落地盤?

化撚晒妝
拍寫真咩
屌佢老母

呢條友成家搬左去大陸啦

垃撚圾, 完!

扮前線 先抽水 返大陸飲返老婆啲人奶啦

話俾你地聽呢條友真係好識見風駛駝
當初佢藉藉無名果時靠住神魔上位一波彈起
果時成班人一齊直播玩, 係唔知點解呢條粉腸會好受官方重視係咁俾料佢(仲會排斥舊時高登仔, 成班人一齊玩可以自己介小圈子排走高登仔)
最後俾人拆穿左原本係員工, 即刻笠水自己返大陸做野飛甩神魔, 仲轉型做YOUTUBER
根本條友就極度奶共, 同條女食得大陸野多搞到個仔一出世就有病
騎牆草到咁既仆街呢排見追開自己後生果班開始反自己先突然變黃
上面果班話原諒佢既都唔知咩心態

你自己講佢憑乜撚野同其他人出現係同一版

btw達x呢

佢連豬咀都未識帶wo 知咩料
同佢老母路

如果陳同佳話佢係黃
我想知大家會點做

大台黎 唔好篤灰呀

返去四川踩踩點算啦

佢出道果幾年不斷奶共奶支推廣支那飲食消費文化搽毒香港人, 人人得而誅之

見到佢嘅造型忍不住笑左出聲

x2

屌佢老未....佢有冇上過前線呀
偽人真係偽人 著住D裝就扮野
食屎啦你

都係p100個類我有個灰色

流浮山刀手都快過佢睇今後造化囉

佢憑咩

收皮啦~!!!
牆頭草

屌佢老母食埋啲人血漫頭

比較合理

當佢忍辱負重 出唔到聲 可以合理化佢呢家先公開發聲

但佢之前 太商業既image 都已經返唔到轉頭

呢句嘢有聲嘅

食兩家茶禮啊！呢邊企出嚟發聲，嗰邊為錢賣廣告去奶共。

發聲？少佢一個唔少囉

你啱 項生依兩家

條撚屎 邊度撐警？ 比例子嚟
以前又無講開政治 唔似垃圾達

所以我覺得無問題

乜撚都無做想攞光環？

仲要唔少小學雞睇佢成長, 即係搽毒緊香港既未來主人翁！

呢條撚屌食2家茶禮，仲撐乜
過主啦屌你老母

條撚樣乜水？

含撚啦 奶共狗

轉頭又咪淘寶奶共 狂昆views
最嘔心唔係你黃藍
係你兩邊奶
超級嘔心

哇咁咪好撚著數
講兩句就要前嫌不計咁擁護
touch wood如果革命失敗佢又可以返去奶共
咁就真係公佢羸字我輸啦

戴左邊有人忍得佢

佢唔係住係成都咩？話畀公安聽，馮佢試下尋釁滋事。

等我報狗舉報先

條友又想食人血饅頭

弱智

覺得佢完全無資格拍呢輯相

彈撚柒開啦屎萊姆
我屌你老母
你有上過前線咩？
你有屌過狗咩？
你有捐過錢咩？

冇就返屋企含撚啦死肥柒

收皮啦 奶共

收皮啦我真係好想嘔 扮乜L野啊

四川辣王我今日黎到前線踩踩點！

負評比舊屎

成班人走出黎拎光環，除了大J

推到你收皮

我冇記錯嘅話沈旭暉都係7月先正式講野
係咪又要批鬥?

呢條八婆平行時空咗幾個月
前幾日無啦啦有片
講韓國戴口罩話香港戴犯法乜乜柒柒
呢班撚樣瞓咗咁耐依家嚟抽水
含撚啦

屌 垃圾

.. 援抗爭運動，邀請了包括王宗堯、阮民安、游蕙貞、周庭等數十位抗爭路上擔任不同角色的人 ..

其實都係一種表態，講左係不同角色，其實可能好多文宣手足都未落過前線嫁。。。

唔講其實一向有講開政治既kol
淨係講大J同佢
大J第一條講逃犯條例既片係5月29號出
而大陸姆係721後先表態，而721可以話係民意正式歸邊既一件事，你自己諗下點解佢要表態

屌你老母啦 條肥撚衰撚過 d ig撚落街影一張相打卡之後番屋企。

咁咪再觀察下,睇吓之後有咩行為表現先再屌囉

contract一到期已經表態啦,仲想點

都係嗰句,如果份contract毀約要賠成千萬,有邊個連登仔仲會表態先

英皇架喎 又會出黎撑

Sorry 呀叔你乜水吖 我睇大J哥哥架咋

其實右邊篇文完全無問題 你隱性藍轉黃都ok 你張相係前線戴口罩出現都good
但你拍到美國highschool 畢業相錦 突登達d 污漬想點 好造作

一條肥鳩咁撚樣兩邊奶 毫無廉恥到咁
呢世人真係第一次見

屌

拿大家
唔洗咁大反應
佢咁表態注定無運行響大陸
但唔代表要睇佢

佢都表咗態 .....
(即 現在 返唔到大陸啦！)
認可佢吧！
雖然有啲遲.......

仲要化哂妝咁
睇撚死佢一之前線都冇去過

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

搵大J好過啦屌

大j sunny 同 屎 同一個版面 真係

條撚屌完左英皇約先敢出聲，算9掃把你

大J係香港第一youtuber

唔同崗位唔係問題, 而家唔係屌佢扮前線, 係扮黃呀, 睇風向擺既撚樣黎

驗眼啦on9

點解佢可以咁紅？

佢有付出過啲咩

屌你屎生，啲文具乾淨到，要食人血饅頭都要做啲功課啊！！

唔想佢上熱門

個妝化左幾耐？
不過唔緊要既 已經好過达哥好多

就算佢扮黄

趕走歸邊既人都係

化妝
食屎啦屌你老母

佢收皮啦屌...
點解會有佢嫁咩事啊

英皇約最近完左
所以先企出黎講野

上面咁撚多屎來姆打手

頭先睇立場ig 一見到佢 反晒胃

一句講哂到依一刻佢都係消費緊場革命去幫自己賺人氣
搵咁多人仔連捐錢都冇捐
我點解要認佢做同路人?
大J斷左自己米路三個月 上前線去埋新屋嶺玩命
你講兩句就想睇齊?
唔係啲人講兩句支持就要擁護架 諗清楚啦
你可以叫人唔好屌 但唔好屌啲人屌佢

真
衝哂出黎

見到有佢份都笑撚左

支那達 支那屎

屌你老味,勝利球迷

揀伍公子好過啦diu

好撚扮野，屌佢老母，睇佢個啲真係腦殘

英皇娛樂

去前線行返轉先啦

我連登仔，大大聲同廣告商講！

呢條撚樣賣邊隻product/service, 即blacklist!

agger，又想收割光環，食人血饅頭！！

佢瞓咗四個月？

人血饅頭?

佢真係又柒又厚面皮到最高點
呢D時候仲要化個污糟妝影相宣傳自己

一睇就知影相用
佢先穿左上帶
正式黎講穿左下帶再穿上帶

無錯 佢同屎萊姆一樣係運動初期同呢個香港平行時空咗，屎萊姆初期仲飲飲食食幫襯藍店賣淘寶廣告，mira似住佢唔係香港，得閒講兩句借吓光環就以為人哋當你撐香港反送中。好撚鳩屎

點解個個都要鞭簡體達屍

有撚勝利過咩，拉左2千幾人，
條例都仲未擺上立法會正式撤消。
仲好講勝利球迷

可唔可以集體投訴立場叫佢換人?

下個月又雙十一開箱

收皮啦 大陸西

立場新聞

不過佢仲敢番大陸？

頭盔條帶都係錯, 無箍落下巴,

咁樣戴個頭盔, 一甩就勒住條頸, 肯定呢世都未戴過頭盔既人先會以為係咁戴

化妝影相都唔係問題
問題係佢唔撚配

條友唔係英皇咩？

上面成班五毛，入面大j都係咁帶豬嘴，係咪要屌

化撚晒妝咁做乜撚野姐屌你老母

屎萊姆想學大J
見風使舵
呢種人仲黑人憎過藍絲

躝啦垃圾肥閪

話說佢去咗邊度

關民條撚樣咩事

你岩
改正: 歸邊球迷

肉撚酸

上咗熱門

好假

應該立場只係將呢篇報導報出黎

而唔知點解呢間製作公司會搵佢 而佢又竟然會接

同五毛無關，屎萊姆係近年必屌

係咪生咗個仔發現無咗啲嘢，而家死出黎獻世

但個豬嘴都係藍 無飯盒

唔好唔記得，8.5前大J呼籲同行為721發聲同罷工，佢呢條撚樣同阿Kzee先出嚟支持罷工。 8.5前佢仲係香港活於平衡時空邊，淘寶廣告照賣，藍店照幫襯…

拉，冇人想知

屌你老母 抽水撚

*連

垃撚圾 衰撚過達狗

講還講唔好貼相好撚作嘔呀

佢真係好撚柒樣衰
但又唔撚知醜成撚日chok樣以為自己好型
好撚嘔心呀

返成都淘寶開箱啦屌你老母

唔認同 但唔係敵人
大家唔中意咪無視佢

Cant agree more

佢將個放頭既放係頸，帶翻上去咪麻煩

識帶一定唔係咁帶

成場運動一次都未撚見過佢

佢唔係簽左英皇咩？

抽水就收皮啦

你條屎老母

咪撚痴埋黎

???
香港仲有人睇舊屎架?
係都睇大J啦大佬

其實就好似二坡坊麻將館咁唔駛太大反應 , 大家知就得 . 騎牆派都係一份力量 , 要等大家知道主流民意喺邊面

幾十萬訂閱既人講一句
好過正常人講一萬句, 宜家仲未見到嬴既曙光, 一分一點力量都唔應該放過

食撚屎啦垃圾

似係支那老翻filter

我答你係啊，然後你想講乜？

佢有咩資格痴埋大J,tommy 度

是塊面搽咁d啡色嘢，是咁意了幾了就黃？ 唔好玩啦⋯⋯

利申：一直都唔鍾意屎忽鬼夫婦

屌你老母返去食屎啦，衰撚過狗達 2個睇撚到都想嘔

本身佢都唔係黃,見依家有利可圖咪衝岀黎
佢channel主打淘寶開箱食大陸嘢
正如西多士一樣
你地唔係指望佢係黃,下話?

收皮啦屎萊姆!
而家呢刻先出黎拎光環

你就係垃圾屎本人?

唔好係又屌，唔係又屌先得㗎！
咁樣同國內嘅小粉紅有咩分別？
人地表態支持個運動都屌，當然走在最前嘅勇武的確值得尊敬，咁企得後D，表態遲D就要屌咩？

2091係粉紅色的

收皮啦 奶共狗

唔該不推文啦，人係會改過嘅，我都好憎呢條友，但如果而家係同一陣線嘅人，無謂再討論啦

張佢篇野在微博發掦光大，睇下佢仲有冇箱開

官材有得佢開

睇呢個post就知連登仔對人地嘅道德底線set到幾高

一個youtuber要為咗表態,要人地毀約賠埋份身家,永遠斷埋大陸條水先至收貨

而家佢完約即刻表態我覺得暫時可以收貨,最起碼唔好話斷支那條水,甚至第日返唔返到上去都成問題

不過之後再做多啲,有參與,或者有捐$,我先會當佢係自己人

前面有巴打話佢成日推介大陸野,荼毒啲小學雞,我好同意

同意

一次都冇出過去 食屎啦佢

條友好似唔知幾月中先出聲
6月隱晒形

重點是佢出聲嘅時機，而且出聲前期冇任何持有立場嘅po

你是打手？

少女唔鋤愛呀婆？
個樣都成四十幾架啦喎

如果單純因為利益轉黃，又有咩意思？

大J一樣接到廣告
問題係個人真誠問題…

blocked

佢有幫襯黃店
但真心想問立場 好多人可以揀 點解要揀屎生

無睇過屎萊姆，有咩好屌，達哥好屌啲

做文宣就係想越黎越多人支持
依家有人轉軚喇 又屌鳩人抽水
屌你老母仲話be water 不分化不割蓆
照咁計 反修例行動係3月份已經開始左
6月9個班都係騎牆派 想抽水啦
不如大家用下腦 要對付既係邊個先啦
你屌鳩佢淘寶開箱
大J之前咪又係一次過淘幾十樣野開箱 d片依家都仲有係度

沈旭暉7月21後先正式表態講野
距離612成個月
係咪又要批鬥

我賭佢gear都唔識戴

未大肚前，見到佢個人就不了，下身肥撚過欣兒

呢個可以原諒，都可以接受， 但呢個仆街一定唔可以

留意返無話要擁護
我係講緊「無需批鬥」，成班私怨撚

總之一句講哂，對個運動有正面影響嘅就係同路人咁樣得唔得?

死全家啦垃圾食屎狗

咁你點分得晒200萬人既內心諗乜?

奶共唔成功就去扮黃？

見風轉舵咪要支持囉。有咩問題？

其實係制作公司邀請佢拍攝
Btw屌你老母
睇睇下望到條撚樣眼都突

手都熟

支持屎萊姆食屎

一併放上微博做前後對比畀大陸人知

佢好似9月先同英皇完約，咪比d時間佢表示下囉

翻大6食淘寶零食啦屌你老母 屎永遠都係屎

拉 推行動po啦好嗎

唔支持 但都無必要即時大屌特屌 文宣組表示公關好難做

起碼企出來表態
9月先同英皇完約
唔係佢洗白
下下屌又少左敢出聲的人

真達哥都知自己衰咩 呢條撚樣仲出黎抽水 真係唔撚識死

其實唔係好明邏輯
大J一樣有淘寶 但唔見有人屌佢呢樣

今日雙十一要出黎

post上大陸話英皇旗下偽人支持港獨
等羊獸性割撚左佢

好型

我都想知點解有佢份？

轉得一次唔識轉第二次咩

tommy 大J個班去到好前
舊垃圾屎呢?

收聲啦，各自爬山好冇？

識玩啲大陸人就會覺得佢親中，再發現佢拍埋啲支持香港嘅戲，好快就會被封殺，兩頭唔到岸，扮黃又唔得，奶共又唔得。

大J真心型

達哥都冇就收皮啦

大J無淘寶廣告最少四個月

咁佢係幾時完約?

你呢邊支持唔夠咪轉返去囉。呢個世界唔係咁work架咩？

造型應該係立場要求 其他人一樣look

歡迎加入

9月英皇

作嘔🤮

想嘔啊屌你老母

收皮啦

老老實實 六月個時已經有post話佢有出黎
但係都照比人屌
係唔知點解D人當佢今日先發聲

cup手帶, 戴兩個當bar ar 笨

tg陣味真係唔識形容wo

不嬲知佢牆頭草

躝啦 屌你老母 屎來無

邊撚個嚟 柒到仆街

呢輯相都好嘔心，好作狀

揾錯人拍﹐同意?

佢住荃灣都都無人見過佢荃灣任何關運動嘅活動，最和理非嘅活動都無人見過佢喎…最少高調出嚟一次先講野。

屌你老母呀
屎 萊 姆

你連班黑警都不如呀
學達狗咁縮返入老母西度啦

垃圾Youtuber School

收皮啦打手

係，但係未聞過嘅人就會好自然聯想其他味道
所以通常一答就會穿煲

佢又要做公眾人物又遲遲都唔撚肯表態

其實屌乜鬼
好似運動成功左佢先嚟光割光環咁
五大訴求有邊樣做到
佢作為半個大陸仔
起碼都算放棄左大陸公司嘅廣告
同埋冇得返大陸
遲到好過冇個 多一個幫手都係多

依條肥撚收皮啦，奶共奶到出聲，奶淘寶開箱廢片，同林奠影相四萬咁口
四個月後影張咁的相想食兩家茶禮？食屎啦

9月同英皇完約，依家肯企出黎
加上佢fb之前有表態，冇任何撐過政府或反對示威者表現
我覺得冇謂再屌，多一自己友就多一個

屌你老母啦，佢之前有出過聲?
佢有無出過嚟?

唔係照賣淘寶廣告就算表咗？上年同今年期實佢都幫美心餅賣廣告，上年中秋打狗片，佢隻狗食中邊隻牌子月餅…

無click 入去

真，屎fb講左

屌佢啦 出篇垃圾文就想洗底

因為好多連登仔民智未開

佢都叫自己友?拎光環就叫自己友?

都係嗰句啦,有邊個連登仔會為咗去表態毀約賠身家先

而家日日有手足做美心集團,360,中資銀行,國泰,又唔見有人屌佢地做乜唔quit賠$走

自己都未做到嘅嘢就唔好要求人地一定要咁做

補充多句打手死全家,廢事講多2句又老屈我係舊屎打手

抆啲屎落塊面 拎光環 屌你老母肥閪

斷咗約就即刻發聲
唔洗屌得咁大力既

講到尾根本連登仔揀人黎屌,雙人不對事

咩人黎

又如何？唔係英皇唔代表佢真誠支持，起碼四個以前佢自己無提到點樣支持，活動現場未見過有人話見到佢出現。想洗底學吓bob叔一半先講，唔上前線唔出去活動現場都實質做啲高調支持行動先

*四個月以來

打你老母咩
咁人地真係有出
似係你有偏見喎

公道d講
起碼之前叫有響應罷工
fb叫簡唔中表態
佢一定唔係行得最前，但我未見佢有攻擊示威者行為

唔可以要求個個都似sunny同大J行咁前
我冇意撐佢，但亦覺冇必要屌佢
佢有排都未係我地敵人

多D人轉黃，點都是好事。

點會搵佢

如果係9月既可以列入觀察名單先..
睇下之後做D咩黎幫呢場運動..

喺連登入面講中立同客觀根本晒9氣,十個有八個都係偏見撚黎

老實講
佢大可以繼續奶共
接大陸廣告一定好過討好你班連登仔

死撚開

做到ROCK哥咁送頭俾黑社會打先好扮黃啦

Sunny同大j本身屋企都有啲$,根本唔同case黎

見到大J紅到咁想跟風

連登仔好難服侍

多個黃係好事

唔評論佢D片啦
其實佢都算eq高 咁樣比人屈左4個幾月
出左又話做show影張相
冇聲又話而家先發聲

覺佢老母醒 擺明冇藍絲同大陸市場冇得拍淘寶開箱節先走出黎扮黃

唔好分化，多一個得一個

Kol既話做乜唔搵大J或者bob叔

利申
我年頭都已經unsubscribe 左佢youtube
但佢fb係有出過限時動態做表態

生左個B，我唔會要求佢上前線被人打，亦唔要求佢捐錢

我淨係希望佢發揮佢影響力，幫d小朋友打氣

我標準好低，只要冇打過示威者，冇反對過運動，肯出黎表態就係自己友
光環拎唔拎，wfc

咪就係囉，繼續奶共無問題連仔一定唔反對，而且佢成都有屋住，上返去奶咪得囉。

好似岩岩九月完左約

其實呢輯相我全部都覺得係食緊人血饅頭
唔影好過影

要求移除佢

咪臭係 訓左四個月 岩岩先醒？

之前簽左英皇
唔出得聲

其實佢簽英皇電莖，係電莖方面做過乜野？佢打機又唔撚係勁

搵佢幫手拍下yt俾意見
用完即棄

當年睇住佢比人狙擊到收皮睇到好開心
而家佢去左邊
係咪做左藍絲

擺撚到明未戴過 拎黎做道具啦屌
踢爆佢做乜

都話無約

佢唔係英皇既咩？會俾佢咁做

屌你老母 咁撚樣出嚟拎光環都唔屌得？
講到自己要揹約唔撚可以表態出聲好慘呀
咁9月尾去到今日10月10日 佢有冇用過佢自己嘅身份去拍片講任何關於呢場運動嘅野呀
琴日仲係出啲垃圾片呀屌你老母
仲話唔可以屌佢表態/轉黃 on撚9 佢話轉就轉 話自己係就係？
唔撚洗做野就有免費光環？定係佢影呢一輯相就係做左野呀屌你老母

大家放佢落藍絲group

3m 2078
P95嚟
淘番嚟啩
五金鋪都唔見有

屎不了

希望大家唔好推 佢仲要返深圳拍片
中共個篤灰網同微博有佢就慘啦

怪唔知唔洗做護旗手

呢班人好假
特登戴豬咀整污糟塊面影相
今時今日仲想用呢套

本身唔睇佢 但上網周圍都見到佢 微辣又見到 立場又見到

使撚篤咩,支共啲監控咁撚勁,分分鐘以後關都過唔撚到

遮眼都要人瘋狂屌，
何況今次仲要戴豬嘴，
加埋周游Tommy.
四川辣王返唔到四川

YouTube 界既譚惠珠

屌你老母禁撚錯你正評

唔撚剃鬚既肥西 唔撚想知

真係想作嘔

四川辣王踩踩點'

連登啲對事不對人真係好恐怖,要求一個youtuber為咗表態賠上身家$途,同一時間自己啲老友手足繼續做美心,360,中資公司又會體諒

搵埋搵埋夠上岸先扮晒野

唔咁樣戴邊個認得佢?
同啲衫鋪啲display公仔一鳩樣
好似掛咗個豬咀上頭咁

點解有佢份。。。。

屌佢老母之前整個app拍片果陣又話香港點仆街大陸幾撚俾機會點樣點樣 而家人血饅頭佢老母西

立場有冇腦？？？
捐左咁多錢比佢搵d 撚屌返尼

有錢身痕囉

拉 冇撚用既post唔洗推上熱門

藍絲奶共可恥 牆頭草又想食2家茶飯更可恥

有聲

唔扮黃有閪人識咩

你去發夢現場拍返條撚狗片咪侵埋你玩囉
垃圾屎

唔係咁開心呀

算把啦，你玩完架啦

好噁心

雖然好耐之前已經唔鍾意佢
但難得依家佢肯表態咪睇定d先囉
又唔洗屌住先嘅
可能之後佢會做野呢
但如果出完呢張相攞咗個彩
keep住冇貢獻嘅話就真係屌佢老味

大J呢d真係隨時比人啦

一開始已經唔知點解呢條友會有人睇
間公司d揀人好似唔係好貼地咁

唔係核爆都唔割咩?

落樓下商場唱吓歌拍條片睇吓，都會接受。做咗先講

英皇嘅人都可以自由表態？

人地未戴過係咁上下架啦

上次佢上北京演藝學院，拍片鬧香港外賣不及大陸外賣做得出色。屌佢老母彈香港

作嘔

佢好似成日番大陸 仲有個大陸老婆

搵到條片，我當然唔會放Link益佢

應該有防側漏功能

呢度有八成人都係食花生
無行街

果然係淘寶大師

食屎啦屌你老母，搵呢條友

經典

同大J比差好遠
塊面查下d 啡色野 擺下姿態 香港人唔受呢一套，你話大J博view
但佢真係有出過黎，同警察嘈過
都唔知可以點話佢

有傳解咗約，係咪堅？

你想玩死佢係應該post上微博而非連登 借力打力🤤

我屌佢老母
同英皇解完約
先出黎講
收皮啦你

唔講其他 大J套gear真係自己落場用嘅 屎來母？ 有冇遊行都唔知

屌那星 扮咩黃絲 成撚日淘寶 又住成都 仲係英皇！ 豬咀都掉撚轉黎帶 痴光環 收皮啦 撚樣

四川辣王踩踩點

唔該你fc 下先啦
咩都冇見佢做過 講過啊
而家唔係屌人表態啊
係屌人痴光環 唔該

未囉！！！

佢想食住條水路姐，佢啲觀眾全部都係香港人，撚有大陸人睇咩

佢咪係youtube成日賣淘寶廣告?係既推到淘寶同佢割蔗

同埋佢四川間公司執左未?

做乜撚嘢
依家多個幾十萬subscribe嘅kol 出嚟表態幫手 有佢幫下10後嗰啲建立正確價值觀都好呀 多個朋友好過多個敵人

雖然佢啲片真係好戇鳩

識玩

執咗好耐啦！手機game撈唔掂
連youtube8都解散執埋啦！名義上幫2打6 youtuber上位接廣告，到今年佢搞嘅youtuber春茗咪畀人踢爆背后目的。原來想呃新進youtuber

真係驗一驗好

佢同英皇之前有約
完約後表態我體諒加支持
當然同大j bob叔冇得比

?

見到舊屎都想嘔 憑咩企埋一齊影相

叫好過迖哥少少

雖然好似遲d 不過多個黃都好
即使佢係扮黃 我地都無損失 暫時

扮黃
同某youtuber幫藍精品一撚樣

根本成班都戴錯

佢次次都有出去喎
係英皇約唔講得

要令到佢兩邊不是人

一直都唔明點解呢件垃圾會係香港kol 龍頭咁濟
開過佢睇幾條片睇
樣又唔好睇 出片又唔好睇 join其它人片又係無聊

屌 分分鐘睇住直播係到話打撚死哂班仆街

舊垃圾仲敢出嚟抽水？

respect真前線
對扮前線 偷光既 反感

冷處理啦
集中幫返黃店 大J
集氣集氣

寧願立場留番d錢買cam同upgrade network好過啦，次次用電話直播都唔穩定

放上微博

真，身邊班同事都係黃，但我算係第一個食tg成班個個問我係咩味真係形容唔到，其後幾位同事都食咗，一樣都係形容唔到

唔想理

根本只係見到達哥因為自己既行為而被反噬
驚自己都會冇曬fans先走出黎出聲

想表態咪係自己ig fb表囉，佢未有資格影呢張相

佢冇資格，張相好撚嘔

等佢做到youtube直播唔駛斷，都等咗好耐。youtube比FB直播好係一路直播都唔會有限時而斷，等開新直播po…

用錯錢啦今次立場

上前線咪支持你囉，食人血饅頭，

香港人食開屎

話說蘋果點做到Facebook直播咁穩定？

仆街啦去。英蝗果班人黎

咪再推啦，呢件垃圾
咁嘅post都上熱門

sor巴
我對呢方面無研究，但好多youtube直播真係連續唔斷直播一日都得

支那屎萊母仆街死

講真，依條扑街堅唔係同路人

大J 同KZee

咁嘅垃圾真係得蛋記先會睇中

屌到底我應該比正皮定負皮
見到標題頭三隻字就唔想比正, 但屌鳩佢就係想比正評樓豬

好撚憎呢個垃圾屎
唔該唔好拎光環
佢唔配！

奶共就死返大陸奶喇，攞乜柒嘢光環呀屌

扮乜柒姐

扮撚晒野

屌收皮啦

邊撚個？

入得英蝗都係低等狗，扮咩自己人

仆街收皮啦

金鐘巴沙拿都唔識

Sorry真係唔識佢

9月尾完左約

其實佢616係有去遊行

好老實, 唔鍾意佢. 亦從來唔睇佢d片
但今日佢企出黎, 唔理真心定假意, 佢都係有成本, 有代價
呢埸運動, 我地無武器, 我地無公權力, 我地唯一有既, 就係人數
佢有40萬訂閱, 如果佢做野既, 可以鼓勵到, 或感染到佢其中一位, 或多位follower行出黎, 明白呢個運動既意義
已經係幫到成個運動
今日我地要做既, 係爭取多一個同路人. 減小一份反對意見/聲音
希望大家呢個時刻, 係理性看待, 盡自己努力, 去打贏呢埸仗

人地表左態又屌？
網民cls

好唔鐘意佢

撞去藍絲到做頭號人物啦

社會失敗者，又妒忌人地做youtuber搵大錢食好西。
唉，都係唔講啦

會唔會係大陸用晒佢
佢亦自覺自己係大陸無乜市場
所以轉陣

做開箱片都發過豬頭啦。

連game廠同代理廠都自我維穩，刷大陸鞋，
有幾多間係黃絲港商

成都瀨共狗收皮啦

我認我係因為佢個樣而反佢

垃撚圾

撳旗仔就可以封鎖

唔講樣，只講佢啲留言回覆好鳩串 串觀眾，最記得人哋觀眾見佢拍片講食醬油蟹，下面留言話醬油蟹好多蟲唔好去食，佢回覆就去串鳩觀眾話吃不到的葡萄是酸的…睇完佢咁鳩串屎都滾
又打狗，佢個人啲行為都唔值得支持佢

係佢大陸投資既game 全部收晒皮，隻狗仲係成都

真係好撚嘔心

推撚死佢啦 仲閪過达哥

炒咗，唔怪得啦，大陸生意又收咗皮

佢大陸生意 Market 冇晒，搬咗返香洪幾年啦

好撚憎佢

btw, 佢唔係成都有屋定生意咩 ?

幫依條奶共狗宣傳下 ?

睇表現先講
現階段都係不信用

一陣佢班YOUTUBE8大軍出黎咬人

on9 post

收咗皮好耐啦

又食人血曼頭

大陸佬扮黄

佢要做黃 咪幫幫佢 推佢去藍絲group同藍絲起底group 想食兩家茶禮咁仆街

大陸生意收咗皮好耐，加上同英皇解咗約

屌你老母收皮啦

可能啱啱覺醒呢，畀個機會啦，多個人唔好咩

呢種咁既人真係經常見
大陸生意係收皮 之後
先回港抽油水
可惜公司唔係傻
你之所以出名係因為神魔
毫無才能可言
依家想扮黃 抽油水
收皮啦 屌你老母

呢啲真係典型中國人
邊度有錢賺有著數就狗衝

拉

由佢食屎算啦...
反正一直都垃圾, 一直都係舊屎...
光復完之後先慢慢清算佢啦!

過左禁多個月 大家都好累
香港人唔係垃圾 大家想要真民主
共產黨正仆街 香港人好撚慘
如果政府識得放手 香港就唔會有今日
如果警察唔以暴易暴 香港人就唔會比人拉
香港人加油 天佑香港

前排日日聽 聽到捉到路
成篇野同啊媽係女人異曲同工
同班泛民既一冠發言好相近
又係一堆常識
然後一堆近排社會hit 又多人buy既價值觀
然後一堆事後孔明既point去教人做野
最後就係一堆口號

我即值都可以用公式作一篇出黎

嘔撚左出黎啦,尼個乜屎話?

肉撚酸支那屎

真係黃唔會因為比人屌而去奶共，大J一開始大打人屌佢博上位，而家睇得出佢係真心嘅，比佢上位又如何？

我個人覺得 佢都算係咁 中國人一名
大陸又有公司
都出張咁嘅相
起碼佢肯承受風險先

好過中大個仆街校長先

佢四個月無上過網無岀過街唔好怪佢

佢唔係奶共的嗎？

[行動post]如何塞鐵

O岩O岩相反, 就係係大陸撈唔起, 英皇都放棄埋佢, 唯有番香港扮黃呃飯食, 算把啦...

哦 唔知內情 冇睇開佢啲片

衰過達哥
幾個月都內心關注中
叫影相就立即露出一個乖頭

見到佢真係好開胃囉

屌你班連登仔 ，人地肯出聲，咪同路人，你地睇下d偽人先，講一話支持都唔夠敢。

理性講句
而家風頭火勢真係無謂搞鳩佢
佢對佢啲小學雞fans仍然有影響力

佢都係偽人，網上啫
而且佢一日無誠意行動，我一日都唔信佢，一陣會唔會係好似項明生咁樣微博刷維尼鞋，香港FB撐黃絲食兩家茶禮。

可能係佢之前簽左英皇唔比講

講起講有冇人知佢去咗邊

咁大j都有淘寶開箱嘅。。
利申：唔係支持屎萊姆

我都麻麻佢，但有人表態支持示威者唔係應該係好事?

你話佢食晒兩家茶禮就話啫

而且，是撚但啦，想佢收皮咪唔好理佢。 幾個post都講佢地，好懷疑係咪想亂吹風向。

咁樣都戴錯都知佢未戴過啦

出黎啦 成班食人血饅頭嘅仆街

搵食啫😂

呢啲人都冇腰骨

廢撚到喊
四不像咁
奶共你咪去奶lor

將佢換做馬田會好好多

不如搵熊仔頭同billy個d一早出面表態
屎萊姆完全無說服力

佢好似好耐之前已經有表態 同埋係英皇完左約
利申憎佢，但佢肯表態都影響到佢d小學雞觀眾

秒殺

等我開個POST屌人都唔推行動POST先, 我覺得自己好叻叻

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

我其實開頭都有睇下佢
成日話自己係屎米fans
到佢老婆有次向咩美食展買左舊肉打去問人係唔係假
屌佢買個時唔即刻問 特登買返黎過係假打去問人 仲拍住片
好特登囉
從此無睇
之後就到佢簽左老實商人間野

唔係出聲就係自己人
6月唔聲OK, 7月出聲可以接受, 10月先出聲就係抽水食人血饅頭

7到喊。 有心既去前線拍live 唔該

多一個同路人有咩唔好？
放下成見
最多唔鍾意佢 唔洗插既

如果佢覺醒加入無任歡迎 但係如果為著數扮黃就不了

大J以前都好仆街
而家咪又係接納左

走啦 去共享大灣區榮耀

其實佢好似有去遊行
佢應該係之前簽梗英皇所以唔出得聲姐

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

見到真係打咗突

拉左佢落水何嘗唔係好事

P牌仔
人地6月已經出左黎啦喎
盲反都唔係咁

幾時有去過遊行唔Show自拍照？而且唔覺佢不論IG、FB、utube有出po講過去遊行。
721之前佢真係平衡時空緊同唔見人啊，要大丁係721屌醒班youtuber佢先出過吓po講白衫鄉黑

姜B同唯唯都有去過囉好無

收皮啦垃圾

好撚柒

我今日見到都打左個突
特登走走search佢ig發現原來8月就轉左邊企
見好多支那人係下面屌佢
多個自己人好過多個奶共youtuber嘅
俾佢個堆小朋友觀眾睇都好
利申唔會屌都唔會因為咁睇佢

可唔可以唔好屌自己住?又話唔割?
依家要集中對付暴政呀
係咁屌自己人做乜?
有咩完左場運動先再屌

是咪粉刷嚟架屌

頭盔個下巴位都錯啦屌

英皇唔同佢續約

即刻做牆頭草

都叫肯出聲 理得佢係咪扮

如果有達哥拍呢輯相
你話幾壯觀
可惜人各有志

PS 波子都無喎

英皇唔續？

佢仆街啦，返上成都做大陸西啦dllm

明顯啦
冇料 冇樣
要黎做咩?

屌你老母俾返啲gear前線啦

影衰豬嘴呢件救命裝

6月9日起利post見到有人話佢起ig story 有放遊行既相
不過唔知係唔係佢本人啦

呢樣真
起碼佢以後冇得奶共
唔應該繼續屌
要屌都放精力去唔表態/騎牆個班

拉, dont make stupid people famous

死返去開啲淘寶箱啦。偽黃為賺錢
仲過狗

其實人地一早表態過

又關隻城都屎事

我真係覺得佢又肥又醜
講嘢又唔特別又冇point

無讀過書係咁上下
應該盡咗力

搞乜撚野
點解會揾舊屎黎影相？
咩事令到立場有咁大既誤會？真心問

收皮

人地投誠又屌

返大灣區整手機game啦屌你

大J好早表態

收皮啦，扮撚哂黃，屌你老母衝岀黎拎光環🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

晒時間屌鳩個咁既人做乜，對準政權，對準黑警啦。好撚sad呀

我發現唔似關立場新聞事，佢都似係報新聞咁。內文有提：

（編按：製作公司 為聲援抗爭運動，邀請了包括王宗堯、阮民安、游蕙貞、周庭等數十位抗爭路上擔任不同角色的人拍了一輯《Don’t Shoot Our Kids》文宣，開宗明義說到這次抗爭非關港獨，但遭有心人將「人民對暴政的反抗，偷換概念為年輕人的反叛」，圖輯並寫有每位參加者的心聲，為年輕人、香港人打氣。）

應該向其中一間youtuber經理人公司搵嚟呢批香港youtuber幫手做文宣。但sunny不嬲都唔係埋堆係屎萊姆、大J、Kzee、Kimi、Rose Ma呢一團人

乜料啊

831

隔離po 洗地啲連登仔好buy 架喎

屌 真係唔撚明點解要搵奶共狗影

個豬咀應該裝飾嚟
睇死佢連濾罐都上錯
咁多個之中佢最唔差事
等如達狗出嚟影一定同樣效果

既然係咁
我覺得有必要向大陸宣傳下佢宜家既相片同政見
畢竟兩家茶禮從來都唔係咁易食架嘛~

攞林病合照同今次啲相，寫個故事放上微博助佢一把

唔洗寫故仔啦～
照實講佢宜家fight for freedom都已經有一班玻璃心攻擊啦
聽講話佢成都有公司？
如果起到底知個地址係邊你話係咪幾好呢~?

推撚到世界盡頭
史萊姆仆街死

推呀！

屌你老母屎萊姆

成都間公司執咗幾年啦

醜人多八怪之人如其名
成班仲日夜討論 慌死冇人唔識條nobody咁

唔識佢 佢做過咩嚟？

屌你班連登仔
你睇下藍絲有幾時屌撚過馬提露
知佢係一個牆頭草 捱撚過左先屌啦好無呀

屌你老母屎萊姆 樣又衰格又臭 奶共狗收皮啦你

屌，返去淘寶開箱啦！

隨波逐流既人真係好嘔心，想黃絲轉follows 你？發夢啦大陸狗，份人都已經on9仲要甘假，如果冇英皇你摺埋啦